屌你老母，幾時先實名買飛

黃牛左咁多年，班仆街蝗蝻炒黃牛，政府完全唔理！
點撚解唔可以實名啊！我想買張飛姐

城市電腦售票網，我屌你老母啊